一人一隻你無放水都打唔贏你女朋友既遊戲

其實都有好多
不過以下呢隻我係被虐打
ポッ拳
屌奶星 長期被打到癡埋牆唔落地 無解
玩20場輸18場

未玩過 點輸

fifa

有乜可能

垃圾

嘈交

真係好難打

做愛
次次都被騎

佢勁到on9

Tsum tsum

係咪佢玩得耐過你

lol
dota2
csgo
rainbow6
clash royale

太鼓 佢日練夜練

太鼓

你手腳唔協調？

理性討論

其實輸呢類都好正常

全部音game

過三關

冇

太鼓真係 CHOKE制長BAR都唔撚夠佢黎

暫時冇
但我知如果轉戰音樂game自己輸硬

candycrush

鬧交

有得vs?

捉暗棋，一場都未贏過

大話骰
輸到甩褲

有無黑到咁

屌閪

candy crush

dead or alive
我唔識打 佢都唔識打
但我堅持慢慢學識曬啲出招先 佢就死chok爛chok
結果chok到我炆炆哋唔再玩

好多打交game都係我輸多，佢輸都只不過係因為佢果排無玩
仲記記之前隻龍珠異戰2被佢壓住砌

全部都贏！

全民高爾夫

tricky tower

我都係喪輸呢隻

Zoo keeper

Overcook 次次都俾佢屌我廢

煮你老母 同 種你老母

屌 煎隻蛋都難到仆街，
仲要無咩提示

槍game 音樂game

Overcook 條女玩反而好弱智
完全無次序

splatoon 4/6 波

肯肯定唔撚洗碗

槍game點可以輸
我就唔信條女識fps 點射

放你老母水

16格

傳説對決

鬥快講分手

仲有人玩

係唔太識煮野食
碗就好肯洗

明明LOL勁佢好多，傳說對決佢carry全隊

有玩開就識 唔出奇

街霸

最新果集街霸明顯刻意用操作拉均老手同新手距離
唔出奇

次次都吹唔贏佢

頭d 灣岸

利申：1 2牌

15 20

wii果隻大亂鬥
俾佢打到不要不要

火影

gang beasts 又無話放唔放水
但打打下都會係我輸
被佢掉落街

等睇人講捉迷藏

有啦

打牌

candy crash~

仲有switch果隻poke拳
早排係日本電器鋪試下
明明大家第一次玩
俾人禁住屌

跑online

我就係咁
明明大家第一次玩

msn個旋轉泡泡球 佢勁到痴線

冒險樂園籃球機
明明佢唔做運動 但唔知點解每次玩都比佢凌辱 搞到好驚去冒險樂園

Tetris
switch版佢online 打平均 4-5 場先輸一場, 遇到 d 日本 t-spin 變態或者超勁既 puyo 人先會輸

你同你女朋友一齊屌閪

街霸…成日比佢炒perfect

心理遊戲

Dark souls
用大盾屈佢機 劈我唔到

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

有玩開RTS
Overcooked根本可以一個頂兩個
我同條女玩 佢仲以為自己好勁

Dark souls都識玩會唔會有d恐怖？

全音樂game
大富翁

Tsum tsum係唔夠膽高分過佢

clash royale

勁舞團

死獌狗幾杯
入我部落

Facebook有隻battle嘅俄羅斯方塊 玩十場可以輸夠十場

Candy crush
同埋line個個Tsum tsum

puyo puyo

+1 好撚勁

super meat boy
佢打爆機
我打過唔到最尾短個關

飲酒
佢5餅2魚咁飲﹐我就一杯兩至3次
次次都係我醉

飛行棋

俄羅斯方塊
出盡全力都贏唔到

俄羅斯方塊

試下玩triky Tower
可能會崩潰

Overwatch
我打fps係垃圾

佢main 咩先
隻隻角玩法都差好遠

所以有時我覺得我係一個好鐘意打機既男人但係個女人身軀入面

鬥快射

DS你一個人爆到機？

鬥地主

成班毒撚扮有女朋友

真

睇佢玩好似好易
輪到我玩好似小兒麻痺咁

好呀 我個部落好廢 同冇人捐野

多數同我老公一齊玩
DS3好易隻揪所以成日拎大家黎練習
邊個黎入侵都死返出去
3隻DS都解哂所有challenge

平時份人鈍下鈍下
玩隻tsumtsum比佢屌打
利申: EX

鐵拳
用隻死人熊貓打到我個Steve Fox仆街

diu 我都係 佢全部制狂禁屌打我

渣GA

鐵拳又係亂打勁過認真打

嘈交x2

得英文既game

我迷失在.＊ 這場﹍×°愛情遊戲

PAD

真係無 所有競技驚 好難輸俾身邊女人

呢個post d人全部都係gay

好多年前既seed...
教識佢用freedom
隻揪俾佢格到仆街... 用中機黑狗間唔中先嬴到一次...
拍佢2v2 佢都係一個打曬...
谷鳩氣唔揀SPEED 用RUSH 補下槍算

以成往事

無

無女朋友

都女阿屌你老母

女友玩音game 加晒分啦

冇
話玩 fps輸比女友果d係咪男人黎

打麻雀

lm KO男朋友

上面打輸俾女朋友哥d好正常 因為有第二個男朋友同佢特訓阿

同佢拍拖算唔算？

點解會加分
咁男友玩mon hun又加唔加

口不對心佢最勁

攞橙皮掟鳩你

屌你 我女友用水君打撚到我連輸10局 仲要局局兩場贏哂

閃亂神樂

你教佢打CS囉

fc2 次次俾佢屌打到變傻閪

所有培育game

又撚連登仔😂

Mh 次次用弓都比佢用太刀一野斬死

我都係
我睇晒攻略玩埋練習，佢亂打

QQ飛車

所有要用腦嘅遊戲
2048 解謎 etc

街霸之類既game都係
亂㩒亂chok技都會贏

盲拳打死老師傅

無女朋友

純考反應嗰啲 拍拍機之類

咁渣嫁...

心理

你條女以前日日喺bar 練ga

利申：日日見到佢

Knives Out...好多女都好勁

Fight list

佢加拿大人

可唔可以安排同佢打一場

捉依因 搵左好多年都搵唔番

其實好多女仔打機都好勁

will 果隻羽毛球

同其他人打全贏，同佢打直輸

你死左佢啦

brain wars
佢快到痴線

人生

有碌鳩點贏？

gvg 佢放水我都贏唔到，屌佢老母

神魔之塔

建議做body check
連埋個腦

派綠帽

拳王

黑白棋

試下同佢講道理

一樣
一用大字燒我就比佢一隻打三隻

連連看

手速

太鼓 孖車

Overcooked

魔力橋 次次都唔知佢點贏

旅行青蛙

點解
佢跑得好快?

佢到今日都仲未搵得到佢女朋友呀...

太鼓之達人
皇室戰爭
炸彈人
龍珠

纏綿遊戲

人唔笑狗都笑

捉衣因
我仲未捉到佢

暫時一隻都冇,試過音樂game合埋眼都羸,佢嬲到打我

咁佢本身打開街機gvg，我都係間唔中先玩下
不過條氣都係唔順咁解

大富翁

鐵拳俾佢用lili屈死

做乜假定男既打機一定勁過女

Tertis battle

太鼓,osu等既音樂game 漆彈 overcooked 俄羅斯方塊

仲有d煲機類既rpg 好似咩ro dnf 連lol個lv都高我10lv 我升一個角佢就三開升3個 話咁先可以自己打副本

有D女玩clash royale 真係勁到癲

音感game
lol (利申: 無玩過)

mario kart

其實男人運動神經同身體協調正路要勁過女人

Dr mario

問題係背後仲有好多因素
一個打左GVG好多年既女同一個好少打GVG既男邊個勁D先
無啦啦叫人做body check真係應該去驗腦

被人講中左要搵借口？
廢柴

on99
廢就廢啦

Mhw

睇番上面啦
關我撚事咩
連登仔要靠呢D低級邏輯黎笑人真係失禮

即係應該冇玩開果個勁D先合理
明白哂

證明你學藝未精

你有冇廢到咁

而係作為男人真係好廢 GVG都輸比條女

呢D根本靠本能就嬴到

mario kart都係

crossword puzzle
佢英文好勁

佢地接受唔到現實

所有fps
女友 cs 大地球 rainbow鑽石
就連lol都master

當自己新人類爆個seed就贏到，基拉上身
我又想睇下各位大師表演下，講到咁堅抽

笑而不語之外都無野好講

我返音樂game 贏到佢

Gang Beast
佢㩒爛我個手制咁濟

食雞 槍game
就連 lol 傳說對決 全部都唔夠佢黎
明明都已經係鑽

講大話

擦哇

你女友職業電競選手 ？

俄羅斯方塊 輸到甩碌

我諗係我廢啫
依家啲女仔打機好撚勁架

tetris永遠都輸

Mario Kart

三國殺

咁無面, 分手吧啦

最慘係女朋友打機好屎
但又要捉住你打
或者佢唔岩打就唔比你打

同前度唯有共同有玩嘅係lol

poke 拳真係... 打左三廿年機都唔夠她黎... 明明大家都係第一次玩...

埋單遊戲
次次都我俾

windows 拆炸彈

街霸/任何賽車game

旅行的青蛙

類似寶石過三關 好似俄羅斯方塊跌落黎咁玩
佢過左幾串我都仲諗緊點放位

痴線 家下打機好重要架咩

天天鬥地主

節奏驚，次次都我高分，佢玩到發哂火

屌
呢個真

男人老狗比佢拉左落坑
課埋金都唔勁佢高分

求恥笑

人生

Brain war

音樂類遊戲，Mario Kart(其他賽車game 就我贏)

屈角色姐

DSE

2k
佢隊隊都射3分
又比佢屈到

我幫你教訓佢

抽到勁角識玩就屌打返佢啦

一晚鬥多高潮，我頂盡3次

Cooking Mama

麻雀

段關係是咪佢食住你

2k18 贏到比男朋友嬲

我迷失在這場愛情遊戲

打街機版tsumtsum
係咁輸比佢好嬲
跟住捉佢埋一邊打蘿柚

近排研究係要抽角色抽中幾次去升佢招技
屌 玩到上腦

Zookeeper

Csgo 食雞
開頭識佢同成班fd諗住恰佢
點知比佢殺返轉頭
到依家我有我屠龍 佢有佢食雞

Facebook messenger啲minigame

佢有舖癮 呢啲嘢唔贏過我係唔心息

然而我盡全力都係無佢高分

上埋你屋企玩你菊

女友POST變GAY POST

數獨

跑online ， 得雪女先贏到佢

我咩game都贏我男朋友 但因為要扮下弱小先比到面子佢 所以會扮輸比佢
利申:貼心女朋友

唔講唔知原來而家啲game 要用埋腳玩

妒忌呷醋game
發脾氣遊戲

淨係玩腳都可以玩成晚

次次都快過男友射，俾佢嬲嬲